<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document xmlns="http://maven.apache.org/XDOC/2.0" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:schemaLocation="http://maven.apache.org/XDOC/2.0 http://maven.apache.org/xsd/xdoc-2.0.xsd">
    <properties>
        <title>Acceso</title>
        <author>Xesus Rey Diaz</author>
        <date>2015/09/21</date>
    </properties>

    <body>
        <section name="Acceso">
            <p>Para acceder a la aplicación argo, nos conectamos desde un navegador web a la URL de la
                aplicación, introduciendo el usuario/contaseña que nos hayan asignado. Los scripts de
                instalación de base de datos crean por defecto el usuario admin/admin.
            </p>

            <img src="../images/userguide/acceso.png" alt="Pantalla de acceso a la aplicación" />

            <p>Una vez autenticados en el sistema, podremos acceder a la pantalla de inicio de la aplicación y
                su menú principal.
            </p>

            <img src="../images/userguide/home.png" alt="Pantalla de inicio de la aplicación" />

            <p>Desde esta pantalla se puede acceder a las siguientes opciones:</p>

            <dl>
                <dt>Servicios</dt>
                <dd>Gestión de los servicios prestados por argo (Escalas, Manifiestos, ...).</dd>

                <dt>Estadísticas</dt>
                <dd>Gestión, Importación y Generación de estadísticas del puerto.</dd>

                <dt>Maestros</dt>
                <dd>Gestión de los maestros de datos (Buques Clientes, ...).</dd>

                <dt>Facturación</dt>
                <dd>Gestión de valoraciones y facturas de los servicios prestados, así como la parametrización
                    de tasas, tarifas, coeficientes, bonificaciones y aspectos de valoraciones y facturas.
                </dd>
            </dl>

            <p>Desde el menú, además de a las opciones ya citadas, se puede accedes a las siguientes opciones:
            </p>

            <dl>
                <dt>Inicio</dt>
                <dd>Acceso directo a la pantalla de inicio de la aplicación (esta página).</dd>

                <dt>Procesos</dt>
                <dd>Gestión de los procesos batch de la aplicación (procesos de valoración, facturación,
                    generación de estadísticas mensuales, ...).
                </dd>

                <dt>Administración</dt>
                <dd>Accceso a las opciones de administración de la aplicación (usuarios, permisos, parámetros
                    de configuración, ...).
                </dd>

                <dt>Salir</dt>
                <dd>Abandono de la aplicación.</dd>
            </dl>
        </section>
    </body>
</document>